痴撚線終於有單有可疑啦！

上周六（8日）早上11時許，一名44歲本地中年漢，被發現於油麻地咸美頓街休憩花園昏迷，救護員接報到場，證實他已死亡。案件原列「屍體發現」，但其後法醫解剖後發現死者有不尋常傷勢，探員隨即追查發現中年漢之死疑點重重，故其後案件交由西九龍總區重案組第一隊主動展開調查。

法醫捉到有問題先做野

的士佬被黑警謀殺都無事啦 斷正架

垃圾制度係專門為垃圾服務

手足